無圖 地鐵 戰鬥格 短髮

出自新腳膠grp
有無人有tg link
Fd 比唔到我

求埋ig

多謝分享

嘩 好撚正呀

more

more

多點分享 求ig tg
呢隻短髮再加惡樣 細細粒 嗚呀

點解可以影得咁近

嘩,正呀

好想俾佢瘋狂西面

仲有冇

正宗港女type，我比100分

好撚正

係咁屌佢 係咁’’接接’’聲

係香港先有

天氣有冇咁熱呀

擺曬pose俾你影

點解唔加密

嘩，正。車佢兩巴再硬插佢屎眼

最尾個張正

屌
好撚正

似係剛剛係深水埗北河街間厚興瑜記買完雞 跟住經深水埗C出口入MTR 入閘後u turn轉右落扶手電梯直落行多約20-30步等車個陣比人偷影

身材唔錯 不過西面

望一望已經扯到行晒

日日捕佢買雞

西面先正

又係被目標發現

d腳趾正撚到

此風不可長

黎個正喎

好撚想征服佢

高質

仲未有人識佢

Ig pxxxxxx jxxxx

屌唔記得加密

西面

一睇就知好技術

好強既氣 ！

哦，原來係佢

最後比條女發現左

戰鬥力好高

你咁樣同加左密有咩分別？

IG加密
cdrom冇得睇

條女一見到樓主偷影應該會大大聲講「影乜撚野呀你老母臭閪」跟住一巴車落樓主塊面到，再捉住樓主d頭髮禁佢落地下，除左對鞋塞d腳趾落樓主個口「咁撚鍾意影丫嘛，影呀，做咩唔影呀」

J到腳軟

整王罪孽深重 懲罰本王吧！

狼虎年華性慾強

西面好鬼正...

有啲楊怡feel
但好索版

無人有instagram?

似係女王

廣傳

奶撚爆d腳趾

哇，好撚正

好老

正呀

好惡

送外賣

好正，一定大大力屌佢

呢啲女一定要征服 個樣咁撚閪係床上就要屌到佢叫救命嗌唔好

屌你老母影鳩我條女

正

Follow 咗ig

好高質

淫撚到

個膝頭

cls

佢有洋腸男友

識佢?

好正

有露點圖

一睇就知地產狗

保險

好矮呀

好想大大力啜爆佢啲腳趾

如果比我屌我係會除褲的

Follwers 直缐上升！
抄低大家啲名先

蒙頭入閘

好想攞條撚瘋狂拍佢塊西面

正啊 more

嘩，呢件正

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

lm

Lm

個樣好西喎

抱孫未？

有幾耐呀 咁快抱

我比較好奇佢件衫點著上去，成條狗帶咁

港女涼鞋

鐘意sm

D腳趾好淫

外賣上門益洋腸 連登仔一定冇份

仲要深喉，隊撚到啲口水不自控咁流出來

腳膠grp呢

我sp黎

D腳趾正撚到 一定好好奶

正宗西面港女

想入腳膠tg group

Robert Capa:「If your pictures aren’t good enough, you aren’t close enough.」

old new is so...

好想屌

好撚矮

係唔屌我屌埋你果份啦！
矮可掛鼓呀傻鳩

屌 d傻鳩識閪食咩 擺件鮮頭鮑比佢地都當鮑片啦

好想奶晒佢每隻腳指

嘩 好撚正

樓主一世平安

咁多人睇都無人識佢fb ig

已j☺️
謝樓主

好撚變態

老咗啲

個膝頭哥好似有個樣咁

old

港女西面真係正爆XD

Old news is so 唔識串
GTA telegram group

越西面越要屌爆佢，仲要從後入推鳩爆佢，等佢想閪我面又拎唔撚倒轉面

似abc

More

應該真係雞黎

係邊 幾錢q

陳永仁

精神喎⋯⋯👅👅👅

好想比佢閪住面"jip jip"聲咁踩條J

太子 / 深水埗

ptgf??

包起佢

Chakalaka in her

屌就係你個死毒撚偷影我

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

個鞋底平到
行路一定好攰

瞓係張床玩呀
行乜鳩嘢路

閪面雞

無記錯，你老母都是

又白又滑，好撚正！ 雖然唔高，唔高一樣照屌。

肯定煙鏟

高就掛唔到
睇得出你有幾矮了

好索

咁部影 應該係扮傾電話係側邊影？

如果係雞，應該發左達

好想俾佢sm我

咁撚樣都話正

留名

有 ig 未

有的似生化危機既ada

今耐都冇ig

件衫好sm feel

真係好正 MORE

竟然有圖

？？

有IG未

我覺得其實除左本身緊身衫之外，
佢個頸位個交叉吊帶都係造成連燈暴動既主因
有無讀服裝設計既手足解釋下呢款如何好似黑絲咁勾起人既欲望（學術討論）

似情趣內衣囉
我真係讀時裝設計

好撚正呀！

個樣好西

成身旺中貨 老mk

對住張相打丁就你份
玩條春咩你on9仔

求tg link

好想比佢踢春袋

好想奶到佢震晒

777正 77負
唔想破壞佢

有ig未？

呢d女係床上一定係一邊叫唔好
一邊又要你大大力插落去

西口西面西波西腳

好撚正好想屌

點解呢個時候又冇哂德望妹個陣啲正義撚出黎屌

正，好想屌到佢求饒

今晚幾多人既精子會死係佢手上

真心正

咁耐都無

有衝動想問佢幾錢

幾個月前喺whatsapp group收過
係幾正

有加密就好

痴撚線！好想同佢扑野

人地好忙咖，響出面排下隊啦

好柒

推一推

屌你樓主做乜影我女朋友，就係因為你一時嘅慾望，令到我女朋友好唔開心啊。
朋友同我講我女朋友上咗連登我都唔信 ... 原來就係你

ff夠未 你女朋友係左右手咋

我屌啊

呢d真係要抱住黎屌

排幾耐都制

其中一個谷得兩張

偷影做乜撚
成世人未見過女？
成班死毒撚
一定係現實接觸唔到D女先咁
成班on撚9

請善用留名功能

好撚想屌

再推

假奶拜金雞味濃

好想睇佢落妝個樣有幾串得起

推撚到有ig

咁都知拜金
連登仔好嘢

我屌

正喎 不過都系

咁耐都無fb ig tg

做咩姐你

連登已死

由開果日已經死左啦

Ig

好正啊

5000

500啦

好快有老屎忽/雞蟲跳出黎話大陸周街都係

屌你 仲未有ig 嘅

推到有ig

live了

個樣好似雞 不了

上天沒讓你在床上遇到我 你走運

！

點解唔上去屌?

仲未有ig

Fb都整個來啦

ON9都有個期限啦

正丫喂

ig呢？

屌你老尾無ig fb都算十鳩幾頁貼多幾張都要啦

屌佢老母仲要係咁貼欣宜 on99

Ig fb呀 香港咁細都無人識佢

跟進

推!

好想同佢瘋狂 _ _

手撕雞?

同求

推

有未呀

好想佢一路西住面俾我禁撚住奶暈全身，最重要係連閪邊啲油都奶撚晒，奶到佢高潮噴到我一面都係閪水，我再抱起佢一路行出露台一路大大力屌，將佢最重要嘅部位露晒出黎俾樓下啲肥毒醜男睇得清清楚楚，因爲佢又羞恥又興奮嘅沖擊下黎咗好多次高潮，下面個淫洞啜到我細佬實一實，咁我索性抱返佢上張床度全力快插到全部精華都射晒入最深處，最後佢話佢男朋友都未試過令佢夾得咁實，然後我地插住瞓，中途佢男朋友打黎佢就話同好姊妹傾緊心事就即刻收咗佢線，然後一手丟撚開個電話就同我黎咗十分鐘法式濕吻，我又開始feel到佢下面吸下吸下，我問佢點解咁淫，佢話依家個個女仔都係咁玩架啦，然後我抽返條沾晒精液同閪水嘅巨龍出黎一野質入佢個嘴入面以示懲戒，佢竟然好滿足咁吸到雪雪聲，最後我同佢屌咗四鑊到第日中午十二點幾，我因為聖人mode就自己著衫走，佢就約咗男朋友食晏就同佢say goodbye ，臨尾我問佢：「食精仲未食飽咩？」佢細細力搓咗我一下袋就著返對黑絲去搵隻兵派糧…（完）

LM

推到有IG

Push

ig呢？呢度無人識佢？

失望

有ig未

好誠心 相信王天不負有心人

樣好老

pppd 056

未有ig?

繼續推

影個個真係勇士黎 咁近

Pish

推到1001

pish！

好勤力

好想吮撚爆佢d腳趾

指甲油好毒

PUSH!

我唔覺得呢個格嘅女人會玩ig

會玩咩？除左賓周

Ig呢

應該仲係停留喺facebook嘅姐仔

Fb都得

電召開工？？

咁你老母係咪雞？

好癲

咁影法，擺明識架啦

仲推緊

有幾正？ 我翻工西到俾人投訴

整幅相黎睇下

又係你推 幫下你囉

Pishhhhh

Thanks

要推到幾時

尋日七點半左右好似係尖沙咀地鐵見到類似既人

有的似林燕玲

得個推字～

(接)你有無幫我整開d 毛呀

戰將一員！

哦 呢個女仔 佢講野好低b架

等到條女停埋經都未有ig

可能係尖咀返工
晚上七點幾可以係地鐵站撞下

以前啲人話連登低質我唔信
但今次推到18頁都冇人起到底真心有啲幫唔落

認真 真心廢 香港咁細都無人識

推。爆佢

推到1500正皮都未有ig

點做嘢㗎

繼续推

大陸仔

好撚正阿

撐

好西

可能返左大陸, 咪起唔到

大陸雞，好似係

資料？

推到有地址

依D女一定要下個淫威!!!

呢位師兄好緊火 咁有神心

無ig fb就話條女大陸雞
真係on撚9

又推

希望推到上熱門

係咪你一生最愛

唔係 但好正

我都想知ig fb 睇下
我上次晚上七點幾 係尖沙咀地鐵站見到個幾似 都好大機會係佢 可以留意下

高質手撕雞

大大力推

墨巴唔出文係度推post

幫推

pish

第三張正撚到呢

推啊

呢啲post都有負評
究竟嗰啲人係咪基佬

其實幾老

呀婆都照屌

呢d先正 廿尾

條女係咪冇朋友
推左咁多頁都冇人起到底

究竟依個靚女咁難起底....

仲意為會係男人

算啦永遠都唔會起到

就係你哋依啲毒撚
見到正少少就跪晒地
長他人志氣滅自己威風
之後就話啲港女吊高嚟賣
根本係你哋自己造成
話港男垃圾真係無錯

影相嗰條友影慣架喎 ... 技術咁好

一生所愛

幫手推下

卡謬巴又仲推緊

推咗幾個月都仲未有ig

Cls

卡繆巴，如果有一日俾你係街見到佢，記得拎佢電話，怕你後悔一世

我會

TG腳膠grp link

Tg where

其實樓主個tg group起唔到底咩

起唔到 因為我都係fd比我 個gp荒廢左 入唔到
我都想要ig tg

我都係fd比我 個gp荒廢左 入唔到
我都想要ig tg

唯有睇下有冇人有ig

留名待J

巴打好有恆心

呢個年代有人無玩ig fb

可能已經不在人世

摩牙

連登仔超底能力...

內聯網係咁架啦

又老又殘個樣似30幾，仲要油埋腳甲，不了

Ching平時屌開咩女

似林燕玲喎！

仲未有

用黎j同用黎屌兩回事喎ching

推夠未

推到有為止

出年都唔會有 始終唔係高登

點解仲未有？

絕望了

我會繼續推 放心

幫推 巴打好緊火

祝你有一日屌到佢

多謝

j.chau 呀嘛

識佢啦

求ig

出現了

seed

希望出現了

女王

諗起呢個post
透過 HKG 分享一則貼文: 呢個男人婆勁撚大波!!!

死圖

Ig fb 呢

jessica chau?
joyce chau?
janice chau?
joey chau?
jamie chau?

好撚惡, 西面港女

mike chan

哇呢條女直頭係羅馬競技場性鬥士

終有一日樓主可以砌到條女

我唔敢 比卡繆巴先 得佢咁勤力

好貼切

屌你老母有未啊

卡繆巴

咩

每日簽到

重推緊

btw ig呢

推 有冇人有ig

重推緊

巴打真係好有毅力

卡繆巴好勤力

幫下巴打手

不如開個尋人post算

幫手推

卡繆卡成日推女女post

我都幫巴打推下

佢變態架？大脾都露

痴線佬卡繆

清原來呢個po都有推 gchi

幸運兒

屌你老味原來仲推緊

寫埋個結局啦

又唔係我寫

推足兩個月都無, 唔使諗會有FB / IG, 就算有人地都未必會擺相

有無可能分析下撞返條女既可能性，
等卡繆巴打完夢

推呀

痴撚線 推左2個月

一放咗IG/FB 咪冇人推囉

睇個樣
你碌鳩一路屌佢
佢把口會一路屌你

大力d插啦，無食飯呀你

睇返幾張相，唔怪得佢去左買飯

屌原來仲未搵到

我以為有人會爆所以無放

ig: princejoyce

推到長期置頂

屌你老母

痴撚線，仲講緊

巴打嘅恆心世間少有，幫你推下啦

推推 求ig

正喎喂
btw 我都想入腳膠tg group

腳趾幾好

早晨

腳膠的力量

幫巴打們推

ig

igig

唔推了

等巴打開2做樓主

卡繆巴打都放棄

幫卡繆巴打堆

唉

old news is so 唔識串

好少可到而家都搵唔到
終於有野難到巴打們

搬去鳩登睇下有無新發現

之前開左 但都係無人知

完

你不如囉住張相去果間北河街燒味鋪尋人

好想俾佢西面

西我面啦

叫咩名？

#25 個巴打分析:

似係剛剛係深水埗北河街間厚興瑜記買完雞 跟住經深水埗C出口入MTR 入閘後u turn轉右落扶手電梯直落行多約20-30步等車個陣比人偷影

完了

我住深水埗播，但無撞到過。

人海茫茫，睇怕都唔易搵

巴打加油

卡繆巴仲努力緊

做咩呢兩日懶左咁多？咁無恆心女神是不會感動的

完了吧 如無意外

幫你推下

竟然有女係連登仔搵唔到 仲要就1001

仲見呢個post,樓主勤力到

做人呀麻未

卡繆巴打加油!

好撚樣衰！

咁普通嘅女都推咗咁多頁

屌不到的閪是香的

唔識貨

幫推一下

幫你地推下

隔離del左post 有個運動員果個
伍xx 留左名諗著今晚睇

有無分享

有條外國link nonfamous無留低

係度死推爛推都冇意思, 不如搵私家偵探

放過我條女啦! 好嗎?

邊個黎

樓主要搵果條女囉

磨牙
ig

真係有圖

好似唔多同樣既

整多張 無啦
同埋人地個ig係private左

呢個就係自拍同人地拍既分別

定係 兩張圖既拍攝時間差太遠
地鐵果張短髮黎

俾個ig喇好嘛

吊，終於有

點睇都係雞格

嘩屌 有新圖

屌，唔撚俾ig 自私睇
我屌你老母

好似係旺角aeo到見過佢
叫jessica 好似樣 唔肯定

大佬放過我媽

哇，有直播

推撚足幾個月終於有下文

好感動見證住樓主堅持咁耐終於成功

ig腳圖呢？

終於有新圖

好勵志，樓主既堅持終於成功左

係咪真係佢黎架

係幾正

正到呢

你呀！屌你老母我叫你奶你就奶啦，我幾時講過用假狗呀? 戴套啦！笠實！ 屌你老母你要入你就發定個訊號話人聽先得嫁！
入嚟啦！ 一嘢插到底做1212！ 1212條Jer呀幾時郁到隻手呀？ 推啦係到推！好！禁下豆豆啦！屌你老尾閪捉住我屎忽做乜鳩啫？！
插入啲！推啦！隻手捽豆啦果隻閪手識唔識做嫁！ 屌你老母小兒麻痺嫁你？！
抬起隻手！蚊條賓周出嚟！碌柒啦你嗌你抆出嚟都未抆到！講四五句都未郁！換Pose啦！又開追悼會嫁啦！屌你老尾咁樣推車唔行點得嫁姐？！
抽出嚟！碌柒呀你！ＥＤ節奏感咁樣死得啦！唉～

chilunsin諗住臨爆post入黎睇吓
點知終於有新圖

樓主

卡繆巴打知道左未?
定係已經狗衝左去一齊食雞

真係佢嚟咩...

會唔會有 (2)

似，又唔係好似

答唔到

始終IG/FB 相同平日影既相可以好唔同
派你去驗貨

痴撚線

好撚感動 堅持！！

睇眼神我覺得似
但其他唔係十成似
唔知係咪化妝同其IG/FB 執過相既問題

召喚

比埋ig來

藍色腳甲 100%match

Sunny Chan

1001

010101

好想奶佢腳趾 奶暈全身

終於搵到

係佢黎
識佢本人 我都係咁岩無聊入呢個post見到佢
真人同相係有少少分別 但都係正
唔講太多 費事自爆

不如叫佢來連登回應下各位巴打啦
好多巴打想俾佢西口西面鬧

開新post再討論

求新Post

深水埗臭雞升格做連登性器

有人開未？

揾到喇

求打包IG

巴打 求打包IG

排隊先

老蘭大把

把聲好撚淫賤